甴主席個女

返咗去美國

甴彭麗媛

幫推

之前有個tg channel起左佢個女底，不過比人查封左

美國讀法 : 明甴,甴 小心誤讀為: 明曱,甴

係甴曱呀屌